{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62014&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천뜨란채펜션"
    },
    "text": "2019年8月に新築されたペンションであるトゥランチェペンションは大川海水浴場に位置しています。 このペンションはすっきりとした様々な客室を提供し、モダンでラブリーなインテリアでお客様を迎えています。 また、松林の眺めを楽しむことができますが、ペンションの前にはバスケットボール場や松林に囲まれた小さな公園もあり、休息を楽しめます。 周辺には大川海水浴場、大川港、龍頭海水浴場が位置しています。 ペンション内には手指消毒剤とマスクを備え、全職員がマスクを着用しています。 チェックイン時間は5時、チェックアウトは12時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能で、ペンション近くの公営無料駐車場をご利用ください。 また、フットサル場とバスケットボール場の付帯施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 利用時間は24時までで、現地にて決済いたします。 ペンションを利用する際の注意事項としては、最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りも許可されません。 また、客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥランチェペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションは大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションはすっきりとした様々な客室を提供しており、モダンでラブリーなインテリアでお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションの周辺には大川海水浴場、大川港、龍頭海水浴場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションではどのような感染症対策をしていますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションでは手指消毒剤とマスクを備え、全職員がマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、トゥランチェペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、トゥランチェペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、ペンション近くの公営無料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションではフットサル場とバスケットボール場の付帯施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、トゥランチェペンションにはバーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。利用時間は24時までで、現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションを利用する際の注意事項としては、最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りも許可されません。また、客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 668
    }
}